{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011987",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162934?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(영종도) 호텔 에어포트 준 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 宿泊料金は2名基準で、特殊客室の場合、人数の確認が必要です。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が求められる場合があり、お持ちでない場合は入室を拒否され、払い戻しもできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音を最小限に抑える必要があり、あまりにも激しい騒音が発生した場合は退室措置が可能です。 客室の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 チェックインのご利用についてのご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると何か追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何か身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が求められる場合があり、お持ちでない場合は入室を拒否され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合があると言っていますが、その場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間はどのようなルールがありますか？",
            "answer": "夜間は騒音を最小限に抑える必要があり、あまりにも激しい騒音が発生した場合は退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での物損や盗難についてのルールはありますか？",
            "answer": "客室の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインについてのご案内をお願いします。",
            "answer": "チェックインのご利用についてのご案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 470
    }
}